冇樓慘過冇J(會員#78791)你同香港有乜撚嘢深仇大恨?

呢排不停散播失敗者/親共言論
屌你老母係咪真係要香港死先安樂呀屌你老母
返蚑那啦屌你老母三毛狗

請大家幫手追擊三毛狗唔該
三毛狗係全香港嘅敵人
一定要打沉晒佢哋先可以收手